#  This is my README
生产环境
编辑 /config/product.php 文件
修改其中的配置

测试环境
编辑 /config/test.php 文件


所有常量及变量设置中目录和url不得以 / 结尾
拼接目录和url /开头

数据库文件 
xxxx_xx_xx 代表年月日
yy 代表数据库得名字
/sql/xxxx_xx_xx_yy.sql


ALTER TABLE `ax_account` ADD `freelancer` INT NOT NULL DEFAULT '0';
